====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ce parcours professionnel , je suis passé d ' une position architecturale aux logiques du projet urbain et aux problématiques plus larges d ' un urbanisme stratégique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

